一人一句懶有深度但係又好撚鐘意既句子

如光在影之中，如喜在悲之中-駱以軍

屌你老母，你老母比狗屌

123 321

行到水窮處 坐看雲起時

做大個餅

路漫漫其修遠兮 吾將上下求索
屈原

七日不見 如隔一週

你條廢柴！記住呀，你係一碌廢柴！

幸福的家庭都是相似的，不幸的家庭各有各的不幸

~~ 所以幸福既人都好無趣

老母唔屌 屌邊個呀?

駁唔到

機會是留給有機會的人

咁你即係狗

空肚食早餐

遇強即屈 借花敬佛

入嚟就係為咗睇依兩句

一個時代的結束不是在轉瞬間產生的.它往往需要數年的時間，直到人們發現他們的世界已經完全改變.

獅子撲弦 君臨天下

變幻原是永恆

岩呀

落花有意隨流水 流水無情戀落花

居高臨下 士氣高漲

I go to school by bus

富貴於我如浮雲
浮雲於我如命根

既然放棄唔到 不如放棄去放棄

機會係留俾有機會既人

你從不知道自己力氣多大 直至用力是你唯一的選擇。
好似係咁

力拔山兮氣蓋世 時不利兮騅不逝

不求與人相比 但求超越自己

愚我一次，其錯在人；愚我兩次，其錯在我

People's die if they're killed

每個人都會成名在十五分鐘

Sorry, I have a boyfriend.

唔好食不如唔好食

God helps who help themselves

比班耶撚睇

人不轉，路轉
路不轉，人轉

打錯左

山不轉，路轉
路不轉，人轉

每六十秒就有一分鐘過去

Less is more

get busy living or get busy dying

If life gives you lemon, made lemonade

不做不錯，少做少錯。

信言不美，美言不信

念念不忘 總有迴響

：
我不嬲呃你架咋
：
呃咪呃囉
正如啲飛蛾咁
明知會受傷都會撲埋啲火到

有無人知道邊到黎

夜媽媽包住個頭 肯定係gay嘅

葡萄花是葡萄味的

學而不思 則惘
思而不學 則殆

有仇不報未算差
有仇不報正人渣

我SP同我講，佢個陽痿男朋友當年就係用呢句感動到佢

Pleasure is seldom found
where it is sought

我唔會空肚食早餐

弱虫は、幸福をさえおそれるものです。綿で怪我をするんです。幸福に傷つけられる事もあるんです。

西遊記。。。紫霞

非洲60秒=1分鐘

Same

想通了 即將要和社會接軌

唔可以破壞香港嘅核心價值,要維護核心嘅核心價值

殺人放火金腰帶，半夜敲門也不驚

全部女人都係雞

學到野溝女用

毋忘義德道！

山窮水盡疑無路 船到橋頭自然直

死不是生的對極，而是潛存在我們的生之中。

粉紅色 MY飛佛

Only styrofoam last forever
The world is spinning at the speed of light

乾卦

初九．潛龍勿用．九二．見龍在田．利見大人．九三．君子終日乾乾．夕惕若厲．無咎．九四．或躍在淵．無咎．九五．飛龍在天．利見大人．上九．亢龍有悔．用九．見群龍．無首．吉．

眾裡尋他千百度， 驀然回首，那人卻在， 燈火闌珊處

有一首詩小弟幾鐘意 想同大家分享下

唔鐘意請隨便屌 但唔該屌細力d

你不願意種花
你說：
「我不願看見它
一點點凋落」
是的
為了避免結束
你避免了一切開始

成班小學雞偽文青收皮啦
就係你地搞撚死拉登呀

你根本就唔係咩野溝女的材料，
未來是靠你的右手，盡情性幻想吧！！！

Mark 哥

豈能盡如人意 但求無愧於心

我唔係針對你 我係話在座咁多位 都係垃圾

乜依家d人睇下詩 分享下一d鐘意既文句都唔得咩

講真從來無意扮文青 （從來只係一枚小毒撚） 亦無意扮高質溝囡囡

客倌你冷靜d 唔好定型左拉登啦

寒冰掌 又推甩兩件

先不論多傻 你也曾幻想 在無花果樹理尋花
終於了解 生命必須有裂縫 陽光才照得進來

應該係，除非唔係

Justice delayed is justice denied

少壯不努力
細個唔讀書

他人笑我太瘋癲 我笑他人看不穿

人生若只如初見

你只是別人生命中的過客，只能與人共走一段路程，這就注定了你給與別人的有限性，又怎能要求別人無限付出？

一沙一世界,一葉一菩提

機會係留俾有機會的人

巴打你好

棄我去者，昨日之日不可留。
亂我心者，今日之日多煩憂。

時勢造英雄

屌你老母 芝士漢堡

沉迷賭博 富可敵國

前面是絕路 希望在轉角

下一站金鐘 下一站金鐘

Stay hungry, Stay foolish

身是菩提樹， 心如明鏡台， 時時 勤拂拭， 勿使惹塵埃。

菩提本無樹， 明鏡亦非台， 本來無一物， 何處惹塵埃

漸修vs頓悟

被渴望的幽香 卻惹人生厭

外賣自取是為賊也

God loves you. But I'm his favorite

腹滿詩書氣自華

我都有睇 對依句印象好深刻

係非洲每六十秒 就會有一分鐘過去

這是一個最好的時代 也是最壞的時代
—《雙城記》

曾經滄海難為水，除卻巫山不是雲。
取次花叢懶回顧，半緣修道半緣君。

If you can't beat them,join them

平生不作虧心事 老大徒傷悲

心，能通天天。 <浪客行>

觸決困難的最好辦法是面對困難解決它

I don't usually have time to do it.
But when I do, I don't.

審判只是形式，結果早已註定

What doesn't kill you make you stronger

咩事思？

少睹怡情，大睹可以變李嘉誠

Your face, your fate

師主好玄 details?

賭

得之我幸 失之我命

有朋自遠方來，非奸即盜。

月光變月經，一定有妖精

休息是為了走更長的路

雞，全部都係雞

心態決定境界

逃避雖可恥但有用

自譯：如果公義係有理由延遲伸張，正義就唔會有彰顯既一日

好似係呢個意思 除非唔係

我都係呢句 係我人生座右銘

There is nothing either good or bad,
but thinking make it so.
«哈姆雷特»

係非洲每60秒就有一分鐘過去

點解我要係香港生活

係香港既一分鐘大約只有30秒

老虎屌閪 一野搞惦

將來的你，一定會感激現在努力的自己

考DSE前溫書攰到仆街個陣成日諗呢句
依家入到u真係好感激以前努力溫書嘅我

青木原？

機會係留比有機會既人

吹個波 吹大個波 吹大個波波玩波波

所做之惡，留在身邊，所做之善，回到身邊

過去的就讓它過去，曾經畢竟只是曾經－忘了愛

避免，顧城

悟已往之不諫 知來者之可追
實迷途其未遠 覺今是而作非

歸去來辭 陶淵明

當一個城市變成咁 就算幾有錢都冇用

我要這天，再遮不住我眼，要這地，再埋不了我心，要這眾生，都明白我意，要那諸佛，都煙消雲散！
中二病

世上總要有你D咁既廢人

你站在橋上看風景
看風景的人在樓上看你，
明月裝飾了你的窗子，
你裝飾了別人的夢。

一首自己都好鍾意嘅詩

秋風清，秋月明，落葉聚還散，寒鴉棲復驚，相思相見知何日，此時此夜難為情。

落花有意 流水無情

人到中年切莫在風裡回顧，一天星斗對滿地江湖。

有準備既人係唔需要準備

I meet my solumate, she didn't.
好似係咁

嘩！你好叻呀！！！

態度決定一切

要贏人，先要贏自己人

喂 每個人係社會上都有壓力
你有壓力 我有壓力 做咩挑釁我呀
咩唔好意思呀 屌你老母

去去武器走！

生活帶來您時檸檬做檸檬水

我諗起一個以前既好朋友

冚家剷泥齊種樹
汝家池塘多鮫魚

「生而為人 我很抱歉」
太宰治 人間失格

弱水三千，我只取一瓢飲。

以前睇書個陣讀到呢句震撼到爆

怨自己唔努力就好似怨自己老豆唔係李嘉誠一樣，天生既

巴打好波

本來諗住遲d分享 俾巴打截左胡

因了解而分開

好工整wor!!!

唔係錢既問題
但真係太貴

錢唔係最重要
最重要係你無錢

理句真係勁灰

睇本書個排咁啱有抑鬱 曾經想行同佢一樣既路但係因為怕痛所以無死到

屌佢勁多女

不要再說了.jpg

運氣都係實力嘅一種

我又諗起你老婆喇

留名

當一個城市變成咁 就算幾有錢都無用

Maktub

小姐幾多位？Mark開邊條仔？

喺鍾意唔係鐘意

有邊個會諗到,眼前呢個16歲少女, 係4年前,

得12歲

我中一個人以求左一個人

我大笑左

有錢不是萬能，無錢萬萬不能

我混故我在

我身上散發出來的這種不可告人的孤獨氣息，卻有許多女人憑著本能嗅到了

你毒撚黎渣

我又講你又講你知我乜撚野啫

SOME PEOPLE DIE AT 25
AND AREN'T BURIED UNTIL 75.

巴打成日去自修室？

老虎就老虎 痛苦就痛苦

人生若只如初見，何事秋風悲畫扇

cogito ergo sum

plans are nothing planning is everything

人地去到邊比人包養到邊

一直被超越 從未被模仿

Fool me once , shame on you
Fool me twice, shame on me

君子不以言舉人 不以人廢言

高質到

雖然有99%唔成功，但係會全力令1%無限接近100%

希望只不過是掩飾絕望的假面具，
然而人生空餘絕望那我又何必珍惜。
得之，我幸；失之，我命。

You never try you never know

天作孽，猶可違；自作孽，不可活

生活帶來檸檬，我屌你老母

睇下自己身處嘅社會

以你依種性格，你只會永遠係人地既過客，因為佢地係人生中會遇到無數個你，即使你覺得自己係佢心目中係幾咁特別重要，都係你覺得既姐，人總係會貪新忘舊

可憐之人，必有可恨之處

每一個成功既男人背後 都有一條脊椎

你而家無 唔代表你將來有

當一個城市變到咁，就算幾有錢都無用。

回首向來蕭瑟處，也無風雨也無晴。

飛砂風中轉

Don't limit your challenge,challenge your limit.

知識就是財富，財富不等於金錢

善藏者人不可知,能知者人無以藏

生不對 死不起

Life is a fucking movie

睇左兩頁係得你先引到我笑

你必須非常努力 才能顯得毫不廢力

影相 係留俾無準備既人

所以成日影人樣衰相

十年生死兩茫茫 不思量 自難忘

臥塌之側 豈容他人鼾睡

坐這星，屌那星，一事無成。
- 梁啓超

如我知錯 可否奶念最初

莫等閒 白了少年頭 空悲切

知音難求

三千春江水

你的樣子如何…

隱約雷鳴，陰霾天空，但盼風雨來，能留你在此
隱約雷鳴，陰霾天空，即使天無雨，我亦留此地
—— 《萬葉集‧柿本人麻呂》

你都on撚鳩鳩,唔撚吸收

我擁有的都是僥倖呀 我失去的都是人生

攞去洗啦 臭雞

卞之琳既「斷章」
初中開始就一直好鐘意呢首詩

許多事情，堅持，堅持，就過來了。
龍貓

計劃永遠追不上變化

Some people choose to see the ugliness in this world. The disarray. I choose to see the beauty.

Quoted from Westworld

病之起始也，可刺之而已; 其盛，可待衰而已。
故因其輕而場之，因其重而減之，因其衰而彰之。

認識你，是我的幸運；
認識我，是你的不幸。

村上？
挪威的森林 印象中好像是

你必須成功 因為你不能失敗

寧做真小人，莫做偽君子。

你要非常努力，才顯得毫不費力。

your face your fate

暴力解決唔到問題 但可以解決你

I have a pen, my pen is blue.
I have a friend, my friend is you

牛唔飲水唔行得後樓梯

我有份artwork project 都用呢個名

Time is a cycle, not a line

好撚就緊係正架啦

其實地上本沒有路 走的人多了 也便成了路

仆街港鐵都用左尼句野

一個人唔努力過 點知道絕望

綠水本無憂，因風皺面
青山原不老，為雪白頭

你啊媽個波罩你啊

唔知點解每次見到呢句都覺得好好笑

i am not gay but i love men

大鵬一日同風起，扶搖直上九萬里
李白《上李邕》

冇眼屎乾淨盲

到宜家都未諗得明

係呀

留名一身蟻 蟻多褸死象

⬆️⬆️⬆️⬆️

葉子的離開，是因為風的追求，還是樹的不挽留？

我要買GTR！

言而無信 不知其可也

知之為知之 不知為不如 是知也

What past is past.

有聲

Life was like a box of chocolates. You never know what you're gonna get.

休息是為了走沒完的路

有一句以前小弟補中文個陣都好正架

你來過，我記得
便是緣分

可以爲夢想而忙碌
不要因為忙碌而忘記夢想

每過一分鐘就少60秒 請珍惜光陰

混混噩噩 得過且過

好撚煩

因為有眼屎就唔亁淨

好似係道家？
任憑弱水三千，我只取一瓢飲

既緣淺何必種情深

既情深何必嘆緣淺

一句太少了⋯⋯

幾句

所謂完美的文章並不存在，就像完美的絕望不存在一樣。

牠真正的病是老化，而那是永遠治不好的。

道德雖不是人云亦云
但常常演變成
積非成是後的一種民間流傳。

如果你把所有的錯誤拒之門外，那麼真理也會被關在外面。

緣深緣淺 路長路短 看見就好

四大名捕（電影）

你說相聚有時 而我知道後會無期

好兄弟移民左去外國個陣睇呢句喊爆

實啱啦，一定係咁，除非唔係

我跌左個1蚊入黎，想執返的

mozart, beethoven, chopin, they never die, they simply became music
同好呀巴打

毋有未來 方活在當下

一山還有一山高
一谷還有一谷深

Must I denounce myself as a monster while you still refuse to see the one growing inside you?

Memory gives moments immortality, but forgetfulness promotes a healthy mind. It's good to forget.

Human emotions are a gift from our animal ancestors.
Cruelty is a gift humanity has given itself.

From Hannibal

我要買GTR

Egg廚

霜葉紅於二月花

仲有兩句聽到毛管動
果兒呀你在那裡
花兒呀我在你的心裡

世間每個相遇，都是久別重逢。

我無努力到

當你舔著別人的鮑魚汁時 別忘記我也能喝着他人的熱豆漿

有些女子，明知很不好，可就是放不下。

事不關己，沾沾自喜

人生得意須盡歡 莫使金樽空對月

相濡以沬，不若相忘於江湖
呢句真係

無風花猶落，樹枯葉自飛

既知乾坤，猶憐草木

你贏， 我陪你君臨天下， 你輸， 我陪你東山再起！

入嚟為咗睇呢句
套戲一世難忘

殘存仍無路 兵敗如山倒

一念一世界
一沙一宇宙

如果有人同我呢句 為佢死都肯

如果你拳頭和下體只為我而硬
那我的眼淚和下體都只為你而濕

我就係我!